كلينتون تتقدم على ترامب بفارق 12%
 أظهرت نتائج استطلاع أجرته  إبسوس نشرت الثلاثاء أغسطس آب أن المرشحة الديمقراطية للرئاسة الأمريكية هيلاري كلينتون تتقدم على منافسها الجمهوري دونالد ترامب بفارق وحسب الاستطلاع الذي أجري في الفترة من إلى أغسطس فإن من الناخبين المحتملين يؤيدون كلينتون مقابل لترامب ووفق الاستطلاع لن يؤيد حوالي بالمئة من الناخبين الذين من المرجح أن يدلوا بأصواتهم في انتخابات الرئاسة أيا من المرشحين وتقدمت كلينتون على ترامب في معظم حملة انتخابات لكن أحدث تقدم لها يمثل مستوى تأييد قويا مقارنة بالاستطلاعات التي أجريت في الأسابيع القليلة الماضية وفي وقت سابق من أغسطس آب تراوح تقدم كلينتون بين و نقاط مئوية وتجرى الانتخابات الرئاسية الأمريكية في الثامن من نوفمبر تشرين الثاني المقبل  